點解龔成仲玩緊成手舊經濟股？

基本面又唔係好 叫人月供 賺既都係通漲升幅啫

基本面永遠不變㗎咩傻散先會咁認為，所以咪一味講5號仔，唔撚識做review

科技股點睇基本面
騰訊下個月爆隻新game大賺，你點分析

舊經濟：基本面
新經濟：技術面

口水倉姐, 佢開堂D錢先好賺

皮幾野2皮一個人，如果30個一班，得嗰10堂，扣左成本，月入隨時十9幾萬

唔係點財自, 靠2800定1211?

其實點解日日都要攻擊龔成? 有冇咁無聊 佢又唔似brain 日日洗版賣廣告
又免費答人問題 好過D散戶乜都唔識亂買

坐艇？

你都講左個分析方法啦

好簡單, 唔抵得
我寧願睇龔蛇D千篇一筆文
都好過睇連燈仔話邊隻邊隻
唔通佢叫你買外賣仔,買tesla咩

投資新手表示唔肯定佢有冇料
不過幾欣賞佢既can-do spirit
好多香港人 包括我 都被灌輸失敗主義
毒撚最忌有自信 成日覺得自己唔得
到最後真係成世人都真係唔得

醒喎睇下新Game知道大賺後，睇你敢唔敢Allin高追

你不如試下問佢:2x歲，月入幾多幾多，想進取式既投資，請唔好推介盈富比我，睇下佢答d咩比你

得啦得啦，你自己去追tsla啦

有電動車就冇人飲可樂食薯片架啦

係囉 連登仔正廢青

佢有本書寫左50隻潛力股 你唔想比錢既 去書店睇 影埋個目錄返去慢慢研究 有5隻以上成左1倍以上

5號仔就算鳩數啦，買0011 好過，起碼恒生cs做得好過佢好多

1211好野黎, 聽佢講月月都供實賺緊
80蚊買落都溝到贏

唔覺佢有咩問題
佢同其他財評blogger/youtuber
唔同在佢成日比一堆冧把出來
可能佢有考牌又無持有唔驚推介
我通常唔係睇佢答比讀者答案
係睇佢D讀者買埋D古靈精怪股票
又睇下D咩22歲講自己手持一球, 月入6,7皮先好睇

有時睇下人地講乜都好
唔岩聽咪當笑下. 有咩問題又唔洗錢
我呢大C, 止凡呢D都有聽下
聽下咪當聽佢吹下水
大佬人地講D野有鋪排,唔係點上電視引你聽佢講野
連燈仔呢D最鍾意審查, 固步自封

如果講真係有料，分析股票第一把交椅應該係鐘記，不服來辯。

連登仔：我隨口up 1隻都10倍啦

因為佢個人同個經濟一樣咁舊

我諗是但一個人求其up 50隻美股都唔止呢個數

因為不思進取，用能力圈做借口，唔止佢，鍾記果班人都係

鍾記用bloomberg睇平均pe對比咋

佢有好幾種估值法，你試下買佢幾本書睇睇，肯定唔止。

我係佢本書抄出黎，同埋佢真係將份年報慢慢睇。

基本分析紅猴果d勁N倍。佢係岩初學者學點理財
不過推介月供2800仲要話回報10%果下仆街

等緊你出書 我第1個買 連登仔果然人才眾出

我上過佢堂

我有上過龔成同鐘記堂，亦睇過好多股票書，但發覺後尾都係買voo 算，唔想煩

鐘記d心理操作同紀律都幾好。 好過下下得一個答案月供

其實月供買voo 算la, 睇咁鬼多野又未必賺錢，都唔明點解係都要拋個身出嚟博。

佢係好均真，自己買股票輸咗都會講出黎。

關乜人才輩出事
之後十年我唔知
但目前玩美股都輸嘅話建議你驗腦

佢近排買左好多港股舊經濟股 差唔多全部都是撈到底

佢買恒生個價係117，我係136，佢真心好勁

1299 823都中晒啦
我跟左十幾萬 賺到笑

標準答案
比亞迪
金沙
領展但估值有啲高

我冇買美股 咁你加油

你可以考慮盈富（2800）
銀娛（0027）中銀（2388）、港鐵（0066）、煤氣（0003）、領展（0823）、港交所（0388）、希慎（0014）、太古地產（1972）等

唔通你係大戶

人地IVE 仔英文唔得唔識美股，唔好笑人LA

仲有佢對象係廢老，廢老玩廢股，門當戶對

龔成打手出嚟啦

117同現價咪差唔多

隻隻都睇長線 要睇幾年 跌下就叫人比多d耐性 等人無仇報

你要知恒生既pb 幾年黎係幾多，現加又係幾多，間公司又係值幾錢，知道晒dd先有意思ga, 唔係只係睇價格

我屌 50隻得5隻升一倍，其他呢？

龔成都有人護航